摩二奪冠

公式不變

又燈

今季係熱狗同愛字頭兩大禍港組織之爭

熱狗好高汁

蓋ching咁快就驚

衰在有你

又想燈?

vvd大傷 蓋清已決定放棄今季

佢俾人告暴動 你隻獌狗搞分化？

屌你老母

燈到世界波

屌你老母蓋

唔放棄都唔得

燈

牙蓋又燈

長期都燈到傻

賤種熱

(￣▽￣)

又燈屌你